[文宣] 林鄭依個時候叫暫緩，絕對係玩鳩所有人

林鄭佢依個時間叫暫緩， 絕對係令全世界對佢嘅憤怒推至巔峰。

我講緊嘅唔係只係連登仔

以下嘅人一定憎撚到林鄭仆街， 佢哋更應該要喺616上街。

第一，肯撚定係警狗

前幾日幫你打生打死， 你班仆街高官割席話唔關你事都算， 而家警狗畀全香港市民屌， 形象跌到谷底，又俾人起底， 畀人指住黎笑。

你依家先叫暫緩， 你早幾日唔好？ 你而家即係跣鳩我啫？！

第二， 建制派

同樣道理， 過100萬人上街， 你話繼續推，我都同你歸邊， 諗住你都好撚打得。

丫屌， 612 之後，而家美國話要凍結我嘅資產， 我做咗所有西方國家嘅target， 我啲海外資產都唔知會唔會比人凍結。

選票？ 仲選乜撚？！ 為咗你我輸撚硬。 一百萬人遊行之後你話暫緩， 我都可以話聆聽市民意見， 我都起碼話有得贏。

我歸完邊，你而家先話暫緩，你早幾日唔好？

我無啦啦為左你 一鋪清袋。 你而家即係跣鳩我啫？

某人： 嗰塊啟德嘅地， 我可唔可以要返

第三， 所有喺612 受傷或者被捕嘅市民

如果係過百萬遊行之後，佢就即刻叫暫緩，根本就好難會出現612嘅示威情況， 林鄭點對得住喺612受傷或者被捕嘅市民？

第四，廢老

以佢哋之前嘅思維， 佢哋而家會諗， 依家即係政府 屈服係外國勢力之下？！ 班廢青去示威 你就暫緩？！

屌， 我仲同屋企嗰條廢青喺度嘈咗咁耐， 而家你先叫暫緩， 我而家咩面都冇曬。 林鄭而家即係跣鳩我啫？

結論： 林鄭起610到叫暫緩, 成個形勢差好遠

推

但係616一定要出黎

去挑動下佢地情緒，cap返圖流返出去，等怒氣更加集中

仲有台灣個韓國愚
雖然69後台灣已經好撚多討論
但如果遊行完就叫停根本唔會有咁多黑警仆街片
起碼頂到選完先啦，而家冇彎轉啦
只有希望台灣廢老人數夠多

親建制，親泛民，親警狗，都要出嚟

仲有害鳩埋習種

一定要切

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

助功其實都好撚廢ge 蔡英文

成個台灣大選， 畀你依個女人搞彎曬

610暫緩 係為平定民心 跟民意
今時今日暫緩 比人感覺係無可奈何 迫不得已先咁做
林鄭我屌你老母 你而家孤立無援 仲係到擺架子 扮咩姐 柒左就認啦 快撒回啦

林鄭所有step, 全部行錯曬

呢家讓步
即係話比大家知
遊行人數多係會影響大局
政府會聽民意
所以大家繼續出黎！

第4點可以成為大家係屋企對抗廢老父母嘅文宣重點

第一點可能更有效
佢根本玩鳩所有警狗

盧偉聰：你一早話暫緩我就唔洗I can't find a right word 做柒頭皮

我係林鄭就依家 咋咋臨返英國

中央而家一定好撚憎佢， 佢隨時做咗送中第一人

乘勝追擊
長輩圖要加大宣傳，令愛字頭連根拔起

林鄭係堅蠢，唔係扮家bor

愛字頭都比林鄭玩鳩死

所以其實大局仲未完
我哋要繼續出嚟
搞鳩佢
煽動佢哋不和
好似法國黃背心咁
keep住做
日日做
直到佢投降撤回、推黑警受審、釋放義士！

聽日講真未必有過百萬人上街
但如果引到廢老都上街，依樣效果更好

就算撤銷一條逃犯條例
仲有千千萬萬嘅惡法繼續推出
就算林鄭下台
仲有千千萬萬個中共欽點嘅賣港賊
就算普選落實
五十年不變嘅承諾之下2047年香港應該何去何從？
所以如果大家愛香港就應該長遠諗下未來嘅路
修例暫緩 > 撤銷 > 林鄭下台 > 落實普選 > 討論香港可行前景（例如獨立/永續基本法）

淨係識讀死書 考第一呀嗱

出現了

情勢急變 行會成員也蒙在鼓裏
2019-06-15港聞

（星島日報報道）...

林鄭今天在宣布暫緩決定前，將會會晤所有建制派議員，向他們作出解釋。今次林鄭搞出《逃犯條例》風波，令建制派議員打了一場無謂的仗，最終卻落得灰頭土臉一無所獲的下場；相反本來士氣低沉的民主派突然「翻生」，建制派在區議會選舉中必然大受影響。林鄭即使今天如何向建制派議員賠不是，建制派心中這條刺相信亦難以拔除。

最緊要係佢自制網上聯署果90幾萬人呀

自己講完上星期日先得24萬出去白行

自己個打飛機網上聯署家下成90萬

你對得住你果90萬人呀，唔係好威威架咩

停唔停都一百萬人嫁喇

Push

左中右全民反對

777,你無做錯

習種:你是不是不知道我要跟特朗普g20見面我都嚇到賴屎 還給我添麻煩 我草你媽 給我腳痛滾下台

push

所以而家先要叫曬全部建制去禮賓府，等佢哋有返個勸掂林鄭嘅影象

佢果所謂90萬人科啲水連班警犬ot錢都唔夠俾

唔好意思 阻你地一陣
話說琴晚夢遊 夜媽媽喺到做手工

616
616
616

唔好階段勝利論 聽日一定要出黎
唔好階段勝利論 聽日一定要出黎
唔好階段勝利論 聽日一定要出黎
唔好階段勝利論 聽日一定要出黎
唔好階段勝利論 聽日一定要出黎

616唔出點對得住612被捕同受傷ge義士
其他說話等撤銷條例後再講

區會選舉將所有建制支持修例又整長輩圖

唔係諗住呢幾日推哂個波比差佬就無事掛
又話得20幾萬人上街 廿幾萬都驚 仲話好打得

～ 你知道嗎？～

港英餘孽林鄭
令建制派形象受損
令警隊形象受損
令中央顏面無存
香港經濟股市樓市跌跌跌

港英餘孽林鄭下台

～～～認同請轉載～～～

雖然key得差啲
但100分

建制以加真係兩面不是人，你一係照投票但叫我地反手，噤建制都可以拎光環。
我以加頂左噤耐你先話暫緩，我又輸條例又輸選票

投票? 投你老母
依家香港連會都唔會比機會你開

死柒婆話自己好打得
而家全球公敵
想睇下佢有幾好打

佢仲要玩埋台灣嗰邊
本身台灣嗰個韓國愚贏嘅機會率好高（唔知點解好多人信佢講嘢）
但係點知比林奠咁樣搞一搞 成個鋪排錯晒
送咗個助攻比蔡英文

文宣方向！

石禮謙塊地

班建制先慘，早幾日咪無事囉，而家比美國列哂黑名單妳先講

第四點廢老page好多人咁樣鬧林鄭

差幾日，無左成百億

一野玩撚唒班支那狗

證明林鄭其實專登咁做，等我地齊心救港
唔差在做戲做全套，宣布埋辭職，打亂政府志氣

真係笑撚死，宜家實鬼打鬼

仲有個駐英大使，琴晚先講完sure，今朝條7婆縮？幾咁影響中國威望
各位愛國愛黨既人認住邊個先係禍中亂港既犯人

緩佢老母閪，不撤不散

Push! 不撒不退

不能不推！

林鄭不斷火上加油，中央都唔夠你玩啦

抵死
左右不是人

原來佢喊住講既為香港賣身既野係咁
真焦母

已經返唔到轉頭
香港人NEVER FORGET NEVER FORGIVE

推！ 6月16出嚟！

咪撚覺得嬴左呀 616要照出 話佢知邊個係老細

推
616見

中央：屌你林鄭

【Now新聞台】美國跨黨派國會議員重推《香港人權和民主法案》，在北京，外交部回應指，搞亂香港對美國沒好處，促請美方收回企圖干預香港事務的黑手。

由美國民主黨和共和黨議員重推，並獲眾議院議長佩洛西支持的《香港人權和民主法案》，要求國務院每年「認證」香港自治，確保符合《香港政策法》的特別待遇標準，即擁有獨立關稅區地位，對於任何遏制香港基本自由的人，美國總統有權凍結他們在美國的資產，並拒絕發出簽證。

我地怪錯左佢
唔好辜負佢既犧牲，我地616要出黎

幫手推埋呢個
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

呢d叫長痛不如短痛

極速割蓆

可能會玩鳩埋我哋 唔好鬆懈唔該

借宣傳唔好意思

[件事唔會咁簡單]麻煩泛民入一入嚟

麻煩入嚟留下輕輕一推🙏🏻

如果政府讓步，我地就收皮，呢個一定唔可能啦。

要得到更多人支持，首先就要代入另一方去諗。
肯肯定，聽日班廢佬一定會話政府都讓步啦，暫緩啦，唔講條例啦，仲走出嚟，擺明唔關條例事啦，擺明搞亂啦，都話冇嘢搵嘢嚟做，都話出嚟行d人都唔知為乜啦～

呢個時候，一定會有人打算長篇大論講講講，話暫緩唔等於撤回。但記住!記住!記住!如果講得道理，就唔會變成廢佬啦～當你講到第二句，佢地已經一句晒氣嚟回應。

今次得到最大嘅民意支持，正正就係612事件。政府點樣暴力鎮壓。所以我覺得遊行最重點除咗反惡法之外，一定係譴責政府暴力鎮壓，但譴責從來都冇後續，政府都唔會有實質回應，所以一定要係一個訴求，社會聲音先會咁明確。希望大會可以係遊行加上要求政府重新定性612事件，不追究，不清算。

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

實踐真正既全民為敵

張建宗或成最大贏家

打蛇要隨棍上
聽日出佢老母

啱，完全駁唔到

咁樣對維持社會秩序和安寧既警察實在太不公！
當初你話要推，有市民we嘩鬼叫，
你要警察幫手，
幫完你，又話唔撚推，要暫緩，
但警民關係已經差到仆街，
全部差佬食哂，又比人起底屌老母屌老婆，
仲要面臨比國際法庭審濫用武力，打記者，清急救站，

暫緩？我屌你老母，
咪撚再搞咁多野啦，
直接撤啦！！！！

大家說對不對！！！！

不撤回，不撤退！！！

今次呢壇野的確少左好多廢老出聲
連我屋企果件十分親中既平時一定會屌鳩我今次都係哦我兩句叫我小心D就算

我屋企果件都係

推！

有order就做㗎啦 唔抵可憐

下午記招變造勢大會,即係叫明天更多人上街

暫佢老母

諮詢

政府既諮詢

磨鳩晒你既意志

最大贏家一定係蔡英文

結論，香港人係輸家

集結呀！自由西

政治係妥協的藝術

103萬人遊行睇唔到
要警察開槍射市民先睇到
777你都係斷腳落台把啦

呀。。。呀。。。呀。。。sry i cant find the right word

* 香港人要保持清醒*

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

尋日北京先召左個美國佬去照肺，你而家同我暫緩？？？？

廢老：我地唔係有 90 萬人聯署支持家咩?!
我地唔係多數家咩 ?!
做咩要暫緩
林鄭，你出賣我地

今次政府同黑警得罪左幾多界別

參考返依家 post ，要成個香港政府負責
我地要叫醒所有廢老

如果遊行叫停
可以表現中國係一國兩制下開明統治
反而幫到韓國瑜

有Order積極做同Hea做係有分別

你睇香港狗幾積極 外國Hea幾多加上外圍夠膽入人群未必保證有命岀黎

笑死 撻二千萬 之後收益冇曬

一哥出嚟畀人笑，警隊冇晒威信

唔理咁多，總之全部依計劃行事！

唔好掉以輕心

完全無，依個係文宣方向

Pish

記住我地而家乜春都未贏到 撤回先再J

大家聽日見呀

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

打倒白色恐怖

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

記住，把刀仍然行住響我地條頸，只係佢而家唔劏落嚟住，咁都叫做贏？
我地要佢拎走把刀，拎走把刀至係真正嘅安全呀